【短文】何為民選政府，何為公義警察?「入黎睇下」

103萬人上街，可謂使人震驚。不少國際傳媒均爭先報導，BBC,CNN等，美國紐約時報更以此事為本日頭版。然而香港政府及特首林鄭月娥女士卻選擇漠視民意，一意孤行，不但不再加以咨詢公眾，更於遊行後的23時07分表示，將於6月12日的立法會大會中進行表決及通過條例，實行「送中」。

香港政府漠視民意已不是首天的事，但昨日早上及凌晨，警方的處理，清場及鎮壓行動亦為人詬病。使人不敢相信的，是竟於只有極少量人的情況下施放催淚彈，更配備長槍前往，可謂意味深長。警方昨日指出不少人不願意離開，但現場消息則指出警方包圍了當地。事實如何，未能確定，但警方昨日的行動，處理手法，甚至是妨礙傳媒工作者，均可謂警方之恥。

6月12日，即將到來，香港命運岌岌可危，此誠危急存亡之秋也。機會只有一次，6月11日晚上或6月12日早上，便是最後一次反抗機會。白行，白色革命，名稱不同並不代表甚麼，運動代表的，只是香港人打不死，不服霸權的精神。但願天佑香港，做好所有準備，志士平安歸來。

推

推1

推上去啦屌

幫推